警方隱瞞太子站有市民被殺

以警方一向行動習慣，要辟謠就一定會公開cctv，今次完全冇咁樣做到，完全一反常態只係強調有幾多財產損失，繼而開始濫捕，公開虐打反對者，最重要係開始對特定字眼有過激反應，以上幾個行為係歷史上好多極權統治殺左市民都會出現。

人就好奇怪，當你冇做過既事，人地點講都唔會改變到你既行為，但你有做過既話就算當時係得你一個人知道都好，當有其他人提及就會出行為異常。
最簡單就係你冇偷野聽到人大叫賊仔，咪走，小偷依啲關鍵字眼唔會產生太大反應。

FC已經俾網軍濫用同將自己人洗腦，FC原本係用於防止敵方發佈錯誤情報，引致己方誤判情況，但現在已經俾敵方用作控制己方行動。
由一開始新屋嶺傳出虐待示威者就有大量人士要求FC，個情況就等同14年和理非同勇武割蓆，我絕對相信係有大量卧底控制行動方向。

今次已經冇得再輸，一輸就永久。

推推

狗色盲

死亡x1

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

D資訊已經亂到七彩 咪撚傳Fake News

831

P牌推

辟謠係政府同港鐵既責任，唔係市民。
空穴來風，未必無因。港鐵只要公開所有CCTV錄影就可以辟謠，佢唔做只有一個原因，依件事真係發生左，佢地諗緊方法解決。

係都要毛姨講先信